AirPods 係唔係廢

平時朝早搭車都係好靜好舒服
偏偏係都會撞到啲戴著AirPods嘅人
唔係打機就係聽歌
但係佢哋個個戴左好似等於開擴音咁
啲槍聲歌聲漏曬音出黎 幾遠都聽到你做緊乜
真係好向左走向右走嘈

希望AirPods 2有所改善

佢一日唔出入耳版都係一舊垃圾

*撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻*

*標標標標標標標標標標標標標標標標標標標標標*

*撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻*

唔明點解到宜家仲有人去買

2如果唔改善漏音問題 就唔撚買

以前有隻入耳式 一直都好想買但係成日都唔記得去買
自從Lighting Plug面世之後果隻入耳式冇撚咗 垃圾Apple